人權法好波,入黎同我一齊慶祝

習近平問trump香港問題點解決
Trump答等我簽埋人權法香港人就差唔多收皮

希望你哋唔係咁
Five demand
Not one less

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！

push